今次天文台係咪曲線落淋病面

狗巴同狗鐵一齊玩嘢

港共政府準備俾人屌到反皮

一次就睇出香港政府唔識彈性應對啦

做得政府狗官 驚閪你屌鳩佢咩 鍵盤港豬 唔係以為自己打幾隻字會好有威力呀 ? 團結 ? 咩嚟